討論:將來呢幾個月活動方向

係咁多手足被捕受傷被用私刑既情況下 我地必須要檢討日後行動既方針
1) 我認為最基本 就係現時活動太過密集 呢場仗仲有好多個月要打 我覺得活動上唔認該咁密 1星期1,2 次其實足夠 否則連續咁chur 幾個月甚至更長 對手足係太大負擔

2) 我認為要盡量減低被捕風險(廢話) 但實際應該點做我都諗唔到 我大力支持勇武 但應該檢討方法 陣地戰對峙定用快閃會比較好?我認為非必要時不應對峙 平時撚狗請留係自己個區 盡量唔好去人地區 風險低好多

3) 請各位出招

拖我唔怕拖呀
但有2個危機
肯回應1-2個訴求，點齊心走落去
個訴求點樣可以唔俾政府回應得陽奉陰違

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳